發現香港地正常少少既男仔全部已經有女朋友

無但可能比人mark左啫

圈子問題
去大學識啲工程撚 大把好仔

收到風樓豬係gay佬，大家不必理會

其實又可能係樣子問題

大把女靚少少咪又係成班人排隊

儲定錢買姑婆屋

咁無女朋友個班，有咩特徵？

講笑咩，女仔內向都會有人追，男仔內向就算有人鍾意，女仔都唔會主動追佢地，點會被人mark晒

米六 我都接受唔到
米八⋯⋯加劇毒⋯⋯笑左

咁米七係咩樣無女呢？

係 一係條友有問題
通常心理上岀事

我正正常常都冇女 可能係關我性格太內向事 完全唔識點主動識女仔
利申 N展 A0

我冇女呀

男仔唔主動死得

Sor9，我唔正常

你咁樣寸鳩班兒登仔

抵你咁多負皮

me2

同你一樣，圈子冇女，性格又內斂，有人望冇人追

男仔唔識主動真係死因中嘅重中之重

相愛已經好難 仲要一生一世

性格啱 緣份到就會一齊
不過做野環境本身少仔 仲要全部有穩定女友或老婆

D人個個唔信我冇拍拖，但我真係冇同唔想拍
繼續食下女好過，不過應該都差唔多要定落黎

agger
雖然我唔係好仔
但眼見有好多性格好樣又ok既
都係衰內向，比人感覺太悶
我識既哩類人入邊出pool率得10%

正常樣，健談，性格好
又點睇

米八 性格好 做運動 識樂器
A0 點睇

內向真係死因
大部分香港女仔鐘意人都唔會做主動。

你係咪好被動
呢d條件係現實中算係上品

幾高？
男仔太矮會無男朋友feel

至少仲有我,絲打好彩

主動左幾次 冇個有結果

點為之高？
發覺香港地有部分女仔自己都唔高既都話要搵米八以上既

有d人會暗示
覺得個個人都知

我都覺，唔夠170
市場好細

發現香港地正常少少嘅女仔全部都已經有男朋友

仆街咁我真係好唔正常

你擺將相上黎 我地再傾

圈子異性少
仲要有都係無feel
為拍而拍不了

唔少女得嗰160，甚至都無
都要搵180以上嘅對象
香港有幾多180嘅，又要好仔
真係u lum u la

圈子全仔
So sad